{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024419?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 들꽃펜션"
    },
    "text": "野花ペンションはマニ山の麓に位置しています。 海の全景と森の風景が美しいここでは、様々な思い出を作ることができます。 また、ペンションの裏からはマニ山の頂上に登ることができ、野外活動を楽しむこともできます。 ペンションは私たち夫婦が直接設計して施工した家で、徹底した管理を通じて品質を維持しています。 ペンション内にはカード端末があり、決済も便利です。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 ペンションで素敵な休暇を過ごせるように最善を尽くします。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "野花ペンションはマニ山の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "野花ペンションの周辺にはどんな景色がありますか？",
            "answer": "海の全景と森の風景が美しいです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの裏からマニ山の頂上まで登ることができますか？",
            "answer": "はい、ペンションの裏からマニ山の頂上に登ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは誰によって設計されましたか？",
            "answer": "私たち夫婦が直接設計しました。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内にはカード端末があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは野外活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "徹底した管理を通じて品質を維持しています。"
        },
        {
            "question": "決済方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンション内にはカード端末があり、決済も便利です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの休暇をより良いものにするために何かしてくれますか？",
            "answer": "ペンションで素敵な休暇を過ごせるように最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 330
    }
}